抖陰(TikTok)係作為幫38條搜集外國人罪證嘅一個完美工具

舊po打撚錯字重開
twitter戰線

A guy on reddit reversed engineered #TikTok

Here’s what he found on the data it collects on you

It’s far worse than just stealing what’s on your clipboard:

有人踢爆抖陰真係搜外國人罪證

大陸野都敢用